改5大訴求點睇

1，立法今後港人只在香港或移交指定英格蘭普通法地區受審，已簽訂地區再議
2，大量作一定程度特赦，包括雙方
3，任期內不提訊，此刻中止檢控及舉證，所有公安條例同暴動罪

就咁收貨否

推

唔可以改
改即係主動讓步
佢地只會得寸進尺
應該係要佢地主動同我地傾

講到改左就會應承咁
一句無成本既撤回都要三個月啊

邊個講先一件事
收唔收貨先

唔會收貨，講左五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

好地地唔洗改
而家大家都知五大訴求係乜
目標清晰一致
改完只會引起紛爭同混亂

我自己就覺得其實定性同釋放有小小衝突既

唔改得

有咩衝突？

唔知你真心定假膠
我認真答你

1->林鄭已撤回修例，你個1係further suggestion
2->特赦=五大訴求的釋放被捕人士
3->不提訊公安條例同暴動罪=五大訴求的修回暴動定性

但你就drop左獨立調查同真普選

我個人覺得呢2個先係展望將來嘅訴求，你竟然drop呢2個

你認真d用腦諗清楚先出post好無

一到深夜就好多呢啲post 五大訴求嘅堅持關乎到港人嘅誠信 而家達成一個就搬龍門 外國會點睇我地 仲點撐得落

改訴求=誠信破產

改定性似乎即係要佢告第二條
而放人就唔需要再告

1 好多人唔信吖嘛
2 赦快手過調查會, 當年查路祥安夠獨立, 我覺得冇用
3 係要中止再起訴再捉人.

唔好再推

如果獨立調查委員會係李國能好事嚟既
如果咁呢?
行政長官董建華今日(十二月十五日)就選舉管理委員會(選管會)所提交的2004年立法會選舉最後報告發表以下聲明：
「我在十一月十日宣布會成立獨立專家委員會，就選舉的管理、策劃和舉行進行檢討，以及建議改善措施。」
「我很高興向大家宣布我委任了謝志偉博士出任委員會的主席，並委任了陳南祿先生、賴錫璋先生及蔡克剛先生為委員會的成員。謝志偉博士是一位資深的學者。陳南祿先生、賴錫璋先生及蔡克剛先生分別是管理和物流界、資訊科技界和法律界有豐富經驗的人士。」

不改

你知唔知而家運動重點已經唔係反修例

五大訴求個口號叫撚咗幾個月喇
你有無認真聽嫁

改你老母

改你老母
再重申一次, 而家第一條撤回惡法都只係爭取到動議撤回, 並唔係正式撤回
2003年經驗, 要撤回根本唔使動乜鳩嘢議, 提出動議只係因為有人想buy time
乜鳩都未爭取到過, 仲要改訴求讓步?

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

P牌推唔郁實在太好,
唔洗揀個不推文回覆

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔改唔改唔改唔改唔改唔改唔改

咁即係有咩衝突？
唔通對方老屈我地暴動 我地都應該接受？
既然唔接受 就要佢撤回暴動定性

你想佢告你第二條咩